[集思廣益]一人N個香港美景

見有好多外國既風景，但好似我呢d又窮又毒既人，無得去外國唯有係香港周圍走
其實香港都有好多風景靚既地方，大家隨便講下自己鍾意既地方，以下有d推介
相都係我自己影，希望唔會太fail

機場維修區

屯門青欣山

南丫島

嘉頓山

灣仔會展

好正
影左幾耐先儲到呢輯相

魔鬼山

萬宜水庫

梧桐寨

大帽山

不過好多地方都比啲page搞到烏煙瘴氣

有無廟街啲相，燈紅酒綠嘅霓虹燈自有一種浪漫

夾夾埋埋都5,6年

好靚

無去廟街影啊，毒撚怕多人

LM

Pish

推

幾鍾意鶴咀，但而家都爆哂人

一直想去，變咗垃圾崗就無性趣

烏溪沙

咁靚就唔洗自推啦

好靚呀一啲都唔fail

唔係我影
朋友行山影嘅

咩地方

大澳？

八仙嶺

我都鍾意影相但係post出嚟會自爆

唔怕喇巴打

南山邨

魔鬼山

正阿喂

南生圍

濕地公園

好靚阿，束光

pish

樓主影到好靚

心經簡林

巴打介唔介意講尾2果幅邊到黎

悟恫河

好似是青馬橋附近

粉嶺

天水圍

大埔海濱

毒蛇陣

鳳凰山

呢個真係影得好
一直覺得南山靚在每戶人家既燈光
而唔係果三個on9拱

因住X 假期同埋 Xtravel 上黎攞料呀 唔該大家唔好開名

蓮花嗰幅靚到顛

青馬巴士站

留名睇靚相

手機劣影

細個有幾年係個度住過，仲未出名，夜晚係好寧靜好靚
而家去到濫哂，都算
影還影，最慘係嘈到附近居民，搞到set左出入時間，因為好近民居，而且老人區，真係非常滋擾，屌

樓主影得好靚！

新XX

咁誇